商台6點幾新聞講尋日示威單野

完全幫晒黑警嗰邊，咩事呀？

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！